有冇巴打一諗起男朋友就扯旗= =

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

收嗲啦屌你老母 點解可以縱容呢啲推po bot

樓主老母做雞= =

死gay佬收皮

想含...

This

Gay 咪會囉

我有...利申
38/163/59/0....
仔仔19碎...

屌你老母,我食緊飯架

睇唔起我gay 屌我呀笨

屌你咪益左你

屌你我會野花柳架

樓主黑撚

樓主